市區氣溫最低6°C 市民未懼寒流清晨游冬泳

市民未懼寒流跳落水中暢泳。(胡德威攝)

寒冷天氣及霜凍警告生效下，今日(9日)清晨市區氣溫錄得約攝氏6至8度，有多名市民未懼寒風，前往紅磡海濱花園對開晨泳。他們換上一身泳裝後不畏嚴寒，在寒風中仍撲通跳落水中暢泳。泳客蒙先生表示，十多年來每日都風雨不改到來晨泳，覺得今日天氣很冷，水溫亦比平日較低。

有市民到紅磡海濱花園對開游冬泳。(胡德威攝)

泳客蒙先生表示今天水温比平日較低。(胡德威攝)

599I

廢老

暖氣軍師：得果6度就打曬飛機

啲水咁臭都游

起呢地方遊水得架咩

咁都廢老？

冇口罩 比著後生拉得啦

6度都頂得到 唔敢笑佢廢老

老當益壯 身體好過絕大部份連登仔

暖氣軍師又發聲，唔見你落去游？

好心咪撚影啲傻鳩啦
佢游就為咗畀人影
冇人理佢下年仲會游咩

大隻到咁 唔知一拳死幾多連登仔

寒冷天氣及霜凍警告生效下，今日(9日)清晨市區氣溫錄得約攝氏6至8度，有多名市民未懼寒風，前往紅磡海濱花園對開晨泳。他們換上一身泳裝後不畏嚴寒，在寒風中仍撲通跳落水中暢泳。泳客蒙先生表示，十多年來每日都風雨不改到來晨泳，覺得今日天氣很冷，水溫亦比平日較低。

有咩風浪未見過

多唔多船經過？啲機油呢

連登仔覺得6度啲海水太暖，負6度就差唔多適合海中暢泳。